成功報渣馬既巴打，拎左跑手包未？

我仲未收到信😩

未有email

乜都冇wor 幾時要拎？

岩岩睇website
2月先拎

有排，出年2月，跑前一星期

大家跑咩

以前中四跑半馬一個1:38,好懷念。

報左PKM馬拉松路過

唔係話11月尾前會收到信咩 駛左定我記錯

痴線，可否教我
你住南區？上星期約左幾個南區巴絲跑

想問下，如果抽咗挑戰組，而唔想跑挑戰組，跑其他組別得唔得？如果得有無證書 有無巴打絲打有經驗？

唔得 冇證書
一定要係自己報個組
因為晶片每次起步會reset

Thank you so much